**Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript**

Асинхронність - це паралельне виконання певних операцій, не блокуючи інші частини коду в процесі виконання. Асинхронність дозволяє виконувати задачі у фоновому режимі та повертати результати пізніше, коли вони будуть готові. Крім того, асинхронність також дозволяє користовачу не приривати взаємодію зі сторінкою.


